其實係咪傷過既人都好難再信人？

個種感覺
好似你放左成副心機落一個人到
但係可以咩預警都無 話散就散

明明拍拖係兩個人既決定
點解分手可以係一個人話完就完？

而從此之後
好似寧願做隻刺蝟
都唔想做比人拮傷果個

我個陣都係咁
男朋友偷食 琴依加都覺得男人會咁
偷食完 我原諒左佢 佢仲要飛我
依幾年都冇信過男人

點比人傷都好 唔好變 唔好做衰人 至少我仲堅持緊

我ex都係話分手就分手，足足半年先放得低。到而家仲係好驚拍拖。

我好怕我落左下一段感情會好似佢咁
因為唔夠愛而走hurt到人

原來隨便錯手 可毀了人一世

巴打，記得做好自己，要活得比佢好。

定係其實我地未遇到個好鐘意既
我真係唔知自己復元未

有冇人可以傷害下我

佢hurt到我 令我成長
但係同時我覺得自己已經唔係一張白紙
好似對好多人都有防備既心
做唔到以前既自己

其實個感覺真係好慘好辛苦，最好都唔好比人傷害或傷害人

天真有邪

真心如果可以
我寧願無開始過
宜家反而唔知自己想點
人生目標又唔明確

巴打 呢首我聽到喊 真係第一次覺得有共鳴

咁經一事，蔡一智，我都係咁，都係會變左好難攞個心出黎，變左會有時唔知自己想點…

同意

係呀，果時佢話唔夠愛我，覺得一個人開心啲唔岩拍拖。一句就完左，唔再理我。但係過左兩個星期見到佢同另一個一齊。
真係hurt到爆炸，果段時間日日都好想斬人。和平有預料果啲分手唔可怕，冇啦啦被分手先係最恐怖。

I know that feel…

又愛又恨？

你有無好似我咁 成個人講少左野 少左同人分享心事

me too...
sudden death既感覺真係好差
宜家恢復正常？

我唔知，我直情比人話變左另一個人，同啲fd講野都少左，到而家都唔太會同人講自己野

而家好好多，解決方法係搵一個比佢更加好既。

我都係大家會話我沉穩左
但我只係唔想好似以前咁
事無大小都同人分享

對下一個會唔會唔好 變左過渡期？

我明果種感覺

終於有人明

係咪要咩住呢個包袱一世
咁樣既話 我真係會唔想搵下一個
覺得單身就好

未必既
最緊要放好條線，唔好比人比自己過線，咁應該會容易過渡啲

巴打 我地係咪未叫move on 左

同埋好似無哂動力去增值自己

仲有冇其他巴絲可以講下 點先可以打醒自己 唔再自暴自棄

我既做法係同自己講點都要活得比佢好，要佢後悔，所以keep住自己不停去學野。同埋拍拖果時佢屋企都好白鴿眼咁睇我，所以都轉變左我好多。

我就係維持咁
同ex拍佐兩次拖
第一次因為未了解到大家分手
到第二次佢偷食 仲要係身邊識嘅人
到呢排佢散佐 我先真正放低
由我同佢一齊到分手 等佢 再一齊到分手 三年時間
散期間有異姓追 但始終都係怕比人傷
唔敢去信人 年幾啦 都係維持咁

一直keep到？

多謝你。

仲有冇聯絡？

無 最尾佢散佐 同我講番sorry 最尾我都del哂所有野

Keep住諗住果時既感覺，諗住當時係因為乜事佢同我分手咁去令自己每3個月學一樣全新既野

會唔會覺得一直keep住學新野好攰

其實你都岩 我無keep住remind自己
由得自己頹廢左咁耐

祝絲總有一日走得出來

睇你點睇，我會覺得學新野係開始辛苦，跟住學成或了解左就會好大成就感。用成就感去沖淡個唔舒服既感覺

多謝巴 我試試 一齊加油

多謝你先 你都係